上環開槍 元朗鄉黑 兩邊一齊煲

咪撚比政府冷處理是旦一邊

有無文宣高手幫幫手

推

搵鄉黑轉移視線 無恥

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

推
兩邊一齊煲

兩邊一齊推上國際！

正解

立即罷工
整理資料
整裝待發

港共正仆街

推到有文宣高手見到

兩邊都好重要

明顯2邊都係計劃好哂

上環開槍完全唔夠料

如果元朗有兄弟唔想返屋企
可以上黎觀塘我公司幫手執倉
24小時需要幫手

推到文宣見到
唔好比目光轉移去黑社會

Push

好嬲 始作俑者係政府

目標係政府

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推 政府係主謀

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

雙線發展, 一面都不能少

政府係主謀

推到人人見到

國徽 開槍 鄉黑 全部都係重點

兩邊都要煲大佢

光復香港

咪比佢轉移視線
港共政府係主謀

推啊 仲有上環啊大佬

兩邊都要推

港共先係目標

推到全香港人見到

煲大佢

ppp

唔好比港共得悜

除外同時除內呀

屌你老母攞市民條命嚟玩

港共快啲收皮

上環 煲國際線 國際級政客好清楚元朗玩法,唔使浪費口水
元朗 煲本土線 拉攏中立,冷感,搵食撚

同意上環有國際性啲

國徽 臨立會 上環 鄉黑